突發！91天水圍改左914

代post

大家好，又係我呀，天水圍親子遊搞手。呢幾日收到好多人反映9月1日想全力和你塞。一開始我地認為因為兩個活動性質唔同，所以兩者不存在衝突。但始終兩個活動同時間進行，的確會影響到整體動員能力。

我都好明白大家想集中人手，所以我地經過一輪熱烈討論之後，決定再次改期，改為9月14日（六），亦即係中秋節翌日。希望大家可以預留呢日比天水圍，比個機會我地做一次大型文宣，一齊爭取更多香港人支持。

一直以來，對內嘅文宣傳單都係傳單/海報/連儂牆呢啲平面文宣，而今次嘅活動係希望透過活生生嘅遊行去解說及宣傳理念。雖然呢個係文宣性質嘅活動，但都希望大家積極參與，人數的確可以震撼人心。應承我，留返日比天水圍，好嗎？

最後因為時間緊迫，希望大家盡力推post！話比全世界知，天水圍親子遊改咗9月14日！ 9月1日全力和你塞！

*不反對通知書待批

支持 91全世界入機場

Push

其實佢地改左唔止一次
之前有啲人屌佢「無啦啦彈出黎」阻機場，唔多公道

推
天水圍讓咗幾次啦
914 天水圍

想幫手做區內宣傳
天水圍人係時候團結
打倒政權 打倒鄉黑 五大訴求無一例外

的確佢地最少作出兩次改期，希望今次唔洗再改之餘可以多d 人參加...

係改咗起碼2次
914 唔好再話撞活動

推

推到多d人知
盡量唔好又多個活動914 撞期

唔緊要，最緊要大家唔好鬧交！

721

天水圍要爭取做首都

最主要係睇對家激起民怨既事好難講

但起碼呢一刻多d人知先
有突發嘢就再算

幫手(雖然推唔到。)
天水圍人記得9月14日！

推
大家來了我帶路

天水圍慘

914 天水圍

到時見

辛苦喇手足 914一定黎支持你

無錯

辛苦手足！！！
改佐幾次了
不過唔緊要
大家都係想香港好

支持

91 機場

天水圍

將個首都set係敵國邊境

831 遮打見
901 機場見
902 罷工
903 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
825
1. 用腳踢開跪地市民及開出第一槍實彈

831 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。

914都唔知仲有冇得出街

開闢國界

冇問題，914去

機場攪得成?

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

天水圍必入三甲

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

唔好搞地區啦 天水圍山卡啦肯定停地鐵 到時手足又送頭

G持!!!!!!

呢D街道遊行就唔好搞啦，俾晒對方部署

天水圍加油！

推推推

914天水圍

多謝晒 唔係天水圍唔重要 但春袋真係緊要好多

作為天水圍十九年街坊
支持你地既決定

push

多謝

係
應該全部留黎搞機場
但觀塘可以留

大西北人永遠最遷就人
平時出街食飯都就人
估唔到連打仗都要就埋

宣傳唔夠 幫推

記得做返好啲宣傳

天水圍人表示支持

TRY the BEST to BEAR EACH OTHER... especially during these stressful times.

********** STAY FOCUSED ALWAYS on visions, missions, goals, and tactics !! **************

There may be unlimited distractions and pressure increasing in an expected and shocking speed in the next few days !!!

Keep calm and press on ! STAY FOCUSED !

Plan and prepared !!

Keep FIT mentally, emotionally, spiritually, and physically !!

第19區

已經改左兩次大家914要去啊

914黎我屋企

明明幾個月前仲講緊要帶鬼國證去天水圍

大家幾個月前總笑緊大西北人
呢兩個月大家都唔敢笑
85 天水圍自己一個打足全日

多謝你

give me liberty or give me death

我為之前話你地彈出黎致歉

天水圍巴打表示支持

大家一齊 91 和你塞

天水圍第19區

9月1 機場見

91揸緊春袋

集中火力